同女朋友扑完嘢。。你會有咩舉動？

搞完之後，我會攬實女朋友 錫佢額頭一下，佢就乖乖地去拎紙巾幫我抹JJ
我就繼續係床到回氣 佢就去廁所幫自己清潔
番黎繼續攬住訓

上連登

今日打風落雨最適合扑嘢

幫佢除套

俾錢

咁你女朋友呢？同你一齊睇？

出精出力又出錢，辛苦了

你女朋友邊間agent

食事後煙

扑完嘢既女人 就好似綿羊咁乖

I love u 女朋友

用濕紙巾幫佢除套抹丁丁
再輕輕舔佢菊花

昏迷

你條女得A cup咋

去二奶到 準備下1q

無波玩 不過無所謂啦

用紙巾幫佢抹左先

女仔UP住會好唔舒服

洗咩幫男朋友抹架..
一係喺我身體入面 一係喺我個口到

先奸後殺再著草 完撚美

女朋友實好冧

回錯post呀你